大埔目標達到，可轉場

唔需要對侍
大埔無路可走
留俾街城先屌
手足出mk TST

不需要對侍
記住目標係攬炒唔係搏拉
出去轉場

推

lmlml

係攬炒唔係搏拉

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。